［叫春］聽日可唔可以俾一首歌的時間我平好倉

sem 2學費都未交

好擔心 訓唔撚到

樂觀啲